[皇vs巴]國家打吡有爭議, 馬卡報為你續一解話!

舉世矚目的西班牙國家打吡，從來不缺少爭議。在皇馬0比3不敵巴塞的這場比賽，在場上發生的一些爭議成為西班牙媒體熱議的焦點。

開場僅僅2分鐘，皇馬獲得角球，華拉尼在混亂中爭得頭槌，C.朗拿度後點頭槌將球攻入，但邊球證罰這球C.朗拿度越位在先。慢鏡頭顯示，球證判罰正確。

第28分鐘，在皇馬的禁區內，比基得球轉身背對球門，此時卡華積眼疾手快，搶出一腳將皮球捅出，比基騰空跳起倒地。在這個判罰上，西班牙兩大媒體出現了分歧，《阿斯報》認為，這是一個明顯的12碼，而《馬卡報》則指出，卡華積的動作不足以使得比基倒地，比基顯然是一個插水。

和上半場相比，下半場的爭議更多。第59分鐘，拉莫斯在防守蘇亞雷斯時揮拳將對方擊倒在地，但球證只給了皇馬後衛一張黃牌。《馬卡報》認為，拉莫斯的這個動作夠得上一張紅牌。在從身後撞倒了烏拉圭人的同時，拉莫斯手上的動作有些多此一舉。

第64分鐘，卡華積禁區內手球，紅牌離場，巴塞獲得12碼。《馬卡報》分析，紅牌完全正確，卡華積手球沒有任何疑問。

第75分鐘，阿辛斯奧左路傳中，皮球打在了羅拔圖的手上彈出，球證沒有任何表示。《馬卡報》認為，羅拔圖的手球屬於無意識的，因此沒有判罰屬於正常的。

第82分鐘，皇馬又在左路製造了一次進攻，卻奧斯禁區內傳中，皮球打在拿傑迪錫身上變線，拉莫斯隨後小角度爆射打在達史特根肩膀上彈出底線。此時馬些路憤怒地向球證抗議，反而吃到一張黃牌。馬些路為何如此憤怒？慢鏡頭顯示，卻奧斯的傳中打在了拿傑迪錫的手上！皇馬球員顯然認為這是一粒12碼。不過，《馬卡報》認為，此球跟羅拔圖手球性質一樣，屬於無意識，球證判罰正確。

第93分鐘，巴塞的第三球也充滿爭議。當時美斯右邊路倒三角傳球給維達爾，後者推射破門。但美斯此前在邊路將球救回場內時，皮球整體已經出界。《馬卡報》表示，美斯救球之前，皮球已經整體越線，此前應該不算。

然而無論是皇馬球迷和巴塞球迷，都必須承認，球場上發生的這幾次爭議，並不足以改變比賽的大趨勢。在整個下半場，巴塞踢出了更流暢的進攻，贏得了最後的勝利。

皇迷話手球呀，巴狗又黑哨

疤狗又big害禾皇

馬卡報作為賤種喉舌都咁講，你叫班姓賴既蝗狗仲點下台？

今次撚有人賴咩 除左林澧袁班心戰狗
同埋馬卡報雖然係喉舌 但都唔會話盲撐
你估好似世界體育報班加泰垃圾傳媒咩

屌

全部假皇黎

馬卡報屌打賤種

拗贏左 馬會係咪派返皇馬？

賤種蝗有邊次輸波唔係黑哨

唔好同我講全部係林澧袁分身，林澧袁是無辜的

大把，輸自己唔夠態，唔夠氣，領隊唔好，唔係最佳11人

依家係贏到無隱

咁多分身 report咗

屌你，馬卡報食左屎呀？咁中立

怎樣才算贏皇馬

《馬卡報》表示，美斯救球之前，皮球已經整體越線，此前應該不算。

救球之後成分鐘先入，兩件事完全無關。救球同入球獨立事件黎，咁都屈黑哨

巴塞仲要丹比利、馬斯、烏無迪迪、拉芬拿、艾卡沙、屌老虎都傷左下贏三粒

唔可以出賓斯馬，要出isco，阿辛，施巴

美斯傷埋再贏三球先算贏蝗狗

皇馬唔可以食牌，要比2球12碼牙朗，要有莫拉達，比比，占士在場

咩啊
差幾秒咋
你去認真睇下